想射精

每日射精 打飛機

小朋友先打飛機
大人係當啲女人係飛機杯咁屌

想射就射，忍仲衰，因為你成日諗就會夢遺，夢遺又要起身換褲，之後又訓唔返，最後返工就好眼訓，冇精神就會做錯野，做錯野就會俾人炒，所以射精=唔駛俾人炒

你望到樓上師兄幅圖條鳩有冇反應

只要你夠rich 你都可以好似我咁
日日屌唔同類型既港女